掌紋係斷掌原來有唐氏綜合症等不良基因

有斷掌點算好

樓主兩隻手都有定單手有

我2隻手都斷掌

點先叫斷掌？

me2

掌紋有一條直線

最右幅圖咁要兩條線fuse做左一條横跨過成隻手板。

me3

單手

左手係 有無分左右

用開邊隻手就邊隻

我係0.3%

斷掌解聰明喎

單邊嘅話其實正常人都可以有(大概1.5%), 係正常嘅variation. 如果只有依樣minor abnormality嘅話，可以唔駛擔心有咩心臟/消化道嗰類嘅major abnormality 。可以係父母遺傳，睇下父母係咪都有依個特徵。

我兩隻手都斷掌 今次pk了